# Demo-React_Native

Demo with React Native

概述：
通过ReactNative框架技术，开发iOS和Android等的跨平台应用。

简介：
用了RN的JSX语法做UI，也做了常用的根据底部Tab做界面切换的常用布局。做了简易的备忘录记事本应用，可以新建条目，编辑更新，或删除条目，主页显示每项条目最后更改的时间等。

总结：
做这个Demo应用的主要目的是想了解一下ReactNative跨平台框架的开发模式，以及跟Cordova做个对比。RN它用原生代码做UI并封装好模块供开发者写JS代码就能调用，运行时会映射到相应的原生UI组件界面。
优点；界面相应速度快，即使在普通性能的手机也运行流畅，调试方式可以热部署。
缺点；可能是若想开发自定义模块时要根据它的语法写，并且目前主要支持iOS和Android平台，而对其它系统支持暂时不够。
